(嚴重FF輕鬆愛情同居故)我與貓系女室友的二三事 (結局）

POST1:

Ig:weehours0000am
Facebook:

紙言：

Penana:

生命的價值出咗實體書有興趣可以睇下

我回來了，多謝大家支持。

文呢？

樓主終於返嚟

樓主

樓豬返來了
人無事就好

Ch.41

「⋯⋯」

「⋯⋯」

「喵～」

我同呀Man平坐係梳化到無對話，芝麻糊喵咗聲後慢慢走到Mary旁邊。

「⋯⋯」

我同呀Man都仍然無出聲，因為啱啱嘅情況實在太令人震驚，太過令人不知所措，我哋大家都仍然未回過神嚟。

我完全無諗過呀Nick竟然唔係睇中呀Man，而係睇中我呀！

我竟然比男人睇中咗！呢樣嘢我真係從來都無諗過，咁大個仔第一次知道原來會有男人會鍾意自己，真係屌咗出聲。

原來佢咁靠近呀Man，係為咗我。

真係起撚晒雞皮。

好死唔死嗰陣我仲要打算搬Mary出嚟，我點都唔會忘記當Mary係紙箱跌出嚟個一刻嘅情景。

我唔會忘記呀Nick佢面上露出嫌棄，仲有用望住變態同失望嘅眼神望住我。我亦都唔會忘記呀Man一打開門見到Mary跌落地下，嗰一刻呀Man露出驚訝⋯⋯甚至係驚恐嘅神情。

喺嗰一刻，我以為世界靜止咗落嚟，羞恥心從心底裡極速冒起。我勁想搵個窿⋯⋯應該話我想匿返埋呀媽個子宮裡面，當自己無出世過。

而呀Nick見到咁嘅情況，就轉身走咗不帶走一片雲彩。

就只剩返我同呀Man兩個人。

見到呀Man咁沉默，我忽然之間好驚佢對我嘅好感會完全無晒。好驚臨埋門一腳就無咗，明明我同呀Man就差啲成為情侶！

最衰都係個死人膠Mary！應該係話最衰都係死人家強！如果唔係佢！我點會落到如斯田地。

我偷偷望咗望呀Man，見佢仍然呆住咗。唔知佢係咪喺內心係到諗緊⋯⋯

係咪要立即搬走⋯⋯

我吞咗吞口水，有啲尷尬咁講：「個Mary唔係我㗎⋯⋯」

講完呢句說話，唔知點解我好想即刻由天台跳落去。

呀Man佢慢慢轉過頭嚟望住我，個表情有啲微妙，好似唔係好相信我講嘅嘢。

「個Mary係家強買嘅！」

救命呀！頂！我宜家係呀Man心中嘅印象係咪已經變成一個變態佬。

最衰都係家強啦！如果唔係佢，我都唔會搞到宜家咁！我呢段美好嘅姻緣就咁毀咗喺家強嘅手上！睇嚟我應該上一世應該係得罪或者欠咗佢，所以今世要還債比佢。

我將由一開始家強老母殺上佢屋企，佢急call我上去佢屋企搬走Mary，到呀妹無啦啦帶佢上屋企話租房比佢住，同一直收埋Mary係雜物房嘅事一字不漏咁講晒比呀Man聽。

呀Man聽完個表情更加奇怪，我係佢表情上面完全睇唔透佢宜家嘅諗法。

「妳會唔會留低⋯⋯唔會再諗搬走㗎？」我又再一次重覆問。

新讀者say個hi 終於番來了

呀Man望咗望我，沉默咗一陣。忽然佢嘴角牽起一條弧線。

個笑容有啲古惑，我從未見過呀Man露出咁古靈精怪嘅表情。

我望住佢呆咗。

呀Man佢笑咗笑，然後話：「我諗下先。」

講完之後，佢就起身抱起芝麻糊走返入房。而我就望住佢背影呆咗。

咁⋯⋯啫係點呀！

明天晚上出文

無事了
發現太多真相
真係MOVE ON 了

LM

Hello

但我相信呢度嘅讀者係無move on到，一樣都係咁G持你

返黎啦！！！！！！啊Man!!!!!!!

多謝你呀
我當初差啲寫唔到落去
因為當初我笑住同佢講嗰個人喺度屌個男主角
唔知揀邊個好

佢先提出個問題
佢最後揀咗Tracy

Hi樓豬
你值得擁有個更啱timing,更好既人

留名

集合啦

多謝你

好耐無見啦

歡迎回來

辛苦晒

樓主終於番黎 希望你以後嘅生活會更好

終於返黎！

lm later watch

多謝你希望大家以後嘅生活都好

好掛住樓主

終於等到

終於等到了

返黎了！

Gary?

G持樓豬

樓主冇事就好了

支持樓主，最緊要人冇事

估唔到係我有生之年仲可以睇埋佢

OP 返咗嚟，半個新讀者微願，等呢個故事成書賣街加埋舊作一齊買再現曙光。

等左你好耐laaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

等你好耐啦

無事了算叻仔啦
咁短時間療傷

真相?

都走左成個月數

我都啱啱分
我都想棄故

ig見post立入，未睇先留名

樓主快d更新紙言，想重睇一次

唔好放棄呀

樓主加油

見到個po即刻重睇一次

Ch.42

自從嗰一日之後，差唔多每晚瞓覺都會夢見Mary喺紙箱跌出嚟，而呀Man同呀Nick用奇異嘅眼光望住我。

內心真係屌出聲。

嗰一日事態突然，最後Mary都係拎唔到上去比家強，仍然放喺雜物房裡面。而呀Man每次見到我嗰陣，佢嘅表情都好似忍緊笑咁。

好似有啲恥笑我嘅感覺，定係佢覺得Mary係我買嘅呢？我真係好亂，第一次覺得自己咁撚似個女人，咁撚婆媽。

但可能因為我在乎呀Man所以我先會咁。

見呀Man同平日一樣，亦無避開我呀，無當我係變態。我就鼓起勇氣，亦小心翼翼咁去接近，去追求佢。

食晚飯嘅時候，我偷偷望呀Man，見呀Man食得津津有味。

我呑咗呑口水，我諗我係繼上一次發生嘅膠Mary事件後，再一次鼓起畢生最大嘅勇氣。

「呀⋯⋯呀Man。」我叫完佢個名之後差啲比飯哽親，咳撚到我仆街。早知食飯就唔好講嘢。緊張啲咩呢！真係樣衰到唔敢睇。

呀Man見我哽親就立即去倒咗杯水比我，仲伸手輕輕拍咗拍我背脊。

「你無嘢呀嘛？」

無諗過我宜家個形象已經變到嗰變態咁，呀Man佢仲願意用佢纖纖玉手拍我背脊。

真係好感動。

我飲咗幾啖水之後，就鼓起咗勇氣開口問：「呀Man⋯⋯妳今個星期日得唔得閒呀？」

呀Man聽到我咁問，就笑咗笑好似估到我想約佢咁，呀Man無出聲等我開口問佢。

「呀Man呀⋯⋯我哋去睇電影好唔好？」

呀Man歪住頭咁問我：「睇邊一套電影呀？」

聽到佢咁嘅答覆，啫係有望啦！啫係有機會應承我啦！我興奮到立即拎部電話出嚟，遞到呀Man面前。

點知佢一見到電話就無出聲。見佢反應咁奇怪，我立即擰返部電話過嚟。

仆街！呢個咪係尋晚曹念華send比我嘅三級電影《烈女火辣辣》！

仆街啦！仆街啦！今次真係無啦無啦！唔只多得家強唔少，仲多得呀曹念華唔少呀！睇怕佢對我個印象不停咁扣分。

「唔係呢呢呢套⋯⋯係呢套先啱！」真係嚇到我口都窒埋。我立即搵返原先想同呀Man睇嘅《我與貓貓的一百個心願》。

呀Man望一望電話，又望一望我靜咗一陣，之後就開口講：「好呀。」

聽到佢應承同我睇電影，我個內心好似自己鍾意嘅足球隊贏到世界杯冠軍咁，內心不停咁歡呼！

Oh Yeah！

呀Man應承我呀！啫係我哋嘅感情有望啦！

「咁⋯⋯我買定電影票呀！」

呀Man聽到我咁請，佢笑咗笑然後一直望住我。唔知點解我覺得佢嘅眼神有啲奇怪，但我又講唔出佢到底有咩奇怪，又或者佢諗緊咩。

但係佢答應同我去睇電影就一定有望啦！

係睇電影前一段日子，我都好落力咁去討好呀Man。我會對佢噓寒問暖，每朝早甚至夜晚我都會煮好多美食比呀Man，有一刻我覺得自己可以同日本啲家庭主婦有得比。煮出嚟嘅嘢食都好精緻，就好似要捉住一個人嘅胃一樣。

What the fuck!

唔知做咩鬼搞到我好似個女人咁，我同呀Man完全調轉晒。

嘩！如果比曹念華知道，一定會笑到癲。

不過為咗追女仔無辦法啦。

呀Man佢見到我每一次拎出嚟嘅嘢食，都會雙眼發光食得津津有味。每次見到呀Man露出滿足嘅表情，我都會覺得佢好可愛。

個心好似塗咗層蜜糖咁，覺得甜絲絲咁，覺得自己好在遇到呀Man無錯過佢，唔係我一定會覺得係我人生中嘅遺憾。

到咗睇電影嗰日，我坐係客廳到等呀Man，唔知點解個心跳得勁快。呢一次好似係正式第一次佢去約會，之前都係順便去出去買嘢比芝麻糊，一係就Tracy都係到，無辦法二人世界。

我係到回想起同呀Man之前發生嘅事嗰陣，就聽到呀Man打開咗房門。

呀Man面紅紅好怕醜咁咁行係房行出嚟，佢為咗今日嘅約會應該花咗唔少心機。

佢著住一套粉藍色嘅連身裙，將長直髮電成大波浪，甚至化咗個淡妝。望落去好成熟亦都好優雅。
見到呀Man打扮到咁靚，我望到眼定定咁，個口不自覺咁打開，口水差啲流到一地都係。

呀Man見到我望住佢呆咗，塊面紅晒：「做咩呀你，我哋快啲行啦。」

呀Man咁嘅反應我就知佢一定係怕醜，我哋兩個一齊搭車同行去戲院嗰陣，大家都行得好近有講有笑，個氣氛好似比之前更好更曖昧。

我哋兩個手貼得好近，一邊行時手都會不經意咁掂下掂下，見呀Man無避開，我就鼓起最大嘅勇氣，想伸手拖住呀Man，點知我一伸手呀Man就咁啱縮開咗。

我動作一僵，望一望呀Man。呀Man好似察覺到我啱啱想拖佢隻手。

佢嘴角牽起，向我露出曖昧嘅笑容。

唔通呢啲就係傳說中嘅欲擒故縱！

好多文

可能要下星期三先整到

其實差唔多到尾聲啦

我有諗呢個出唔出書嫁
但好似唔多人買

所以諗緊

之前話一齊咗就會有第二部

等咗你好耐啦樓主

見到呀Man化淡妝流晒口水

照等

我都係！呢篇真係鍾意

推

之前應承咗有第二部唔好走數呀

放心啦
只不過我會寫另一故事先
再寫返第二部

多謝

期待

樓主幾時出文

十點左右

已推介晒卑啲fd

樓主唔好好似隔離樓咁呀，話出話出到最後又唔出

支持

已十點半

Ch.43

唔知點解同呀Man一邊行去戲院，甚至去到戲院嘅時候，我都會有種恐懼感。我總會好驚無啦啦Tracy會忽然出現，會阻住我同呀Man拍拖⋯⋯

唔係！應該話係約會。我哋一齊走入戲院，呀Man就比戲院裡面小食吸引住，佢停低咗係到眼甘甘咁企咗係到。

「妳想食？」

呀Man聽到我咁問，就興奮到面紅紅咁點頭：「係呀！係呀！我想食爆谷呀。」

呀Man真係好鍾意食嘢，成個小朋友咁，真係好鬼可愛。

我買咗爆谷比呀Man之後，佢竟然拎咗粒爆谷遞到我嘅面前。佢笑得好甜咁望住我令我一時之間呆咗係到。

「我唔鍾意食甜嘢⋯⋯」仆街！一時口快快講咗出嚟！

呀Man聽到我咁講，個樣有啲失落。我見咁就立即伸個頭埋去，食咗佢手上粒爆谷。

呀Man塊面紅哂，有啲怕醜。我都見到身邊有人向我哋投向曖昧嘅眼神，搞到我都有啲唔好意思。

「差唔多啦，我哋入去啦。」

入到黑媽媽嘅影院裡面，仲要係同自己鍾意嘅女仔一齊，係男人都知睇電影都係藉口。

實情係點？我諗身為男人嘅你應該明我講咩啦。

我入到裡面，當然唔係為咗睇咩鬼貓貓心願，我緊係為咗睇下有咩時機可以拖到呀Man隻手。

你哋明啦！

但係我當然係拖唔到佢隻手啦！仆街我唔應該同呀Man睇咩動物感人電影。成場戲都無得掂呀Man隻手仔，最多只係遞紙巾比佢份。

我無諗過呀Man會感性到咁，會由頭喊到落尾，唔知點解我覺得佢好可愛好搞笑。

睇完電影，我同呀Man係戲院行出嚟，出到嚟呀Man仲係眼紅紅，鼻紅紅。

我摸一摸佢個頭，笑住講：「傻瓜嚟嘅！喊到咁淒涼。」

佢嗡嗡鼻話：「咁真係好感人呀嘛！你反而無感動到喊。」

嘩！男人流血不流淚呀大佬！我點會睇呢啲小動物電影喊呀！而且成場戲我只係留意住妳，點會得閒睇咩貓貓。

如果妳應承同我一齊，我就會感動到「咸」了啫。

我有啲尷尬咁笑，跟住我緊係好識做咁預約咗西餐廳啦！

無錯！呢個係應該要做嘅！重點係今次唔會再有Tracy係到啦！

咁就唔會再打擾到呀Man同我啦！

原本我係咁諗，但當我同呀Man去到餐廳坐低後，大家就沉默咗⋯⋯

明天晚上十一點出文

樓主終於出文

會出嫁

一出到去，阿Nick?

十點左右，結果十一點正

唔會係約左去上次間法式餐廳

因為顧住整其他嘢

樓主，
有追晒你個故，好睇，
如何用返稱謂”阿”落人名會唔會好啲？
用擬聲”呀”有啲怪

出書會改
謝謝建議

Push

live

要自己PUSH
BTW自己一個要堅強D

我驚跌到太低
搵唔返

會慢慢學會堅強

Ch.44

「⋯⋯」

「⋯⋯」

「⋯⋯」

餐廳裡面已經滿座，我同呀Man好尷尬咁坐係到。

仆街！我無諗過Tracy就遇唔到啦，我哋竟然撞到呀Nick！仲要坐喺隔離。

呀Nick見到我哋塊面都青晒，眼都凸埋出嚟。

我望一望竟然見到呀Nick同一個男性一齊食情侶餐！我唔係歧視佢，我都支持同性戀平權。

重點係呀Nick嘅男伴同我有幾分相似呀！個男伴唔撚係我嘅代替品呀嘛。真係諗起都覺得個男人好可憐。

個男人好似發現我哋嘅表情好奇怪，就開口問：「你哋識嫁？」

呀Nick見掩飾唔到，就有啲尷尬咁講：「佢哋⋯⋯係我泰館啲學生。」

自從上次嗰件事發生之後，我就無再去過拳館，剩低啲堂都浪費咗。而呀Man都好似轉咗去第二間拳館。

我無諗過世界咁細，咁都會撞到呀Nick。

新讀者留名

世事無常加油樓豬

個場面真係好尷尬

今日咁短

少左d啵

我真係好想問下有無得調位。大佬呀！真係好老尷㗎！不過可惜一睇個場就知道唔會有位轉到。

我望咗望呀Man，只係見到佢表情有啲尷尬，不過大家都明白，無話因為呀Nick喺到而立即調頭走，唔食呢間餐廳。

因為我哋都知道咁做嘅話大家只會更尷尬⋯⋯

不過呀Nick都好醒目，佢食得好趕急咁，好快就食完拉埋個男伴離開。

佢離開咗之後，個鼓尷尬氣氛仲未散去，我同呀Man你眼望我眼，一時諗唔到話題講。

樓豬今日短小無力喎

不過好在啲嘢食陸續送上嚟，有嘢食就唔怕尷尬。

呀Man見到啲美食，開始笑返。亦都開始拎起手機幫啲嘢食影相。

正當我哋一邊傾計一邊食嘢嘅時間，又聽到一把熟悉嘅聲音。

「你哋係到嘅！」

我哋抬頭一望，原來係家強！Mary嘅主人。

仆街！呢一刻我都替家強感到無比嘅尷尬。因為佢完全唔知道呀Man發現咗Mary，我亦將所有事包括佢都供咗出嚟。

星期二晚晚上11點出文

準備結局

樓主終於返嚟喇

好似光追咁

光速。 自

幾時出2

樓主可唔可以一次過出，唔好分開三個comments，或者大家唔好斷樓主

瞓前碌到樓主既故，好好睇呀

唔知點解會睇到樓主描寫阿man，就會聯想到啱青奴jackie

新讀者報到

係因為上次差唔多完
但發生咗事
而停咗咁耐

宜家開返緊係光速

我諗年尾至年頭左右
因為我會出另外一個書面語嘅故事先

咩故事嘅人物嚟㗎？

係呀 我返嚟啦

無盡的等待

樓主幾時有文

明晚

push

聽晚幾點？

今晚11點

留名 樓主終於翻黎
G持！

仲有個半鐘⋯⋯等唔切⋯⋯btw新讀者留言，啱啱由頭睇到呢度，一路睇一路就代入櫻花莊的寵物女孩個女主 I.e. 椎名真白落去Man度，不過凌絲冇睇過有輕微嘅失望⋯⋯嘛，反正都係Pet Girl屬性，一定幾似下。

輕鬆故果然輕鬆，溝女嘅比仔溝都得

Ch.45

「Hello 呀Man！」家強勁興奮咁向呀Man打招呼。

呀Man見到家強咁開心咁興奮嘅樣，表情有啲奇怪。可能佢想像唔到家強會玩Mary。

「Hi⋯⋯」呀Man揚起勉強嘅笑容同家強打招呼。

我唔單只替家強感到無比嘅尷尬，宜家仲覺得佢好樣衰呀！家強仲要笑笑口咁望住呀Man。我諗宜家呀Man眼中嘅家強一定係一個金魚佬咁。

我望一望家強身後面企住一個女人⋯⋯

屌！呢個咪係魔女！早排家強唔係好撚頹，話魔女唔撚理佢，唔知做咩好傷心咁。但宜家好似個情況逆轉晒咁。

家強佢春風滿面，而魔女就小鳥依人咁靠係佢身邊。

佢唔係話魔女係好野蠻好似老虎咁嘅咩！做咩宜家魔女咁含羞答答咁望住家強？唔通家強變咗最佳馴獸師？

「你哋⋯⋯」我有啲猶豫咁問。

家強笑得好開心咁講：「哈哈哈！你無估錯！我哋拍拖啦！」

仆街！竟然搶先我一步！

家強勁明顯咁向我擠眉弄眼，好似慌死我唔明咁。屌！你咁樣係人都明啦！連呀Man都睇得明囉！

快啲走開唔好阻住我同呀Man啦！係到搞破壞！

家強好似感覺到我嘅怨氣，就急急腳咁拉住魔女去座位坐好。

我同呀Man對視咗一陣，然後講：「今日⋯⋯又會咁啱撞到咁多識嘅人。」

「係啦⋯⋯」

我哋默默咁食完嘢之後就返咗屋企。今日無我想像嘅順利，反而有好多嘅阻礙。

呀Man嘅手仔又拖唔到，關係又無確定到，覺得男人嚟講我都幾廢下。

當我沖完涼出嚟就見到呀Man拎咗枝酒同杯出嚟。

「我知道點解覺得啱啱餐飯差緊啲嘢啦。」

係喎！啱啱明明食西餐，我竟然無叫酒！

唉！今日所安排準備嘅嘢完全錯晒！錯晒！

我走埋去坐係呀Man隔離，大家一邊飲紅酒，一邊傾計。講好多生活上嘅事呀⋯⋯

呀Man將來嘅畫畫大計呀。

傾下傾下，飲下飲下都差唔多飲晒成枝酒。大家都飲到面紅紅。

有一瞬間，大家都深情對望住。唔知係咪酒精嘅催使下，我開始講出心底說話。

「sorry呀。原本今日安排好嘅約會，好似中途發生好多阻礙咁。」

呀Man聽到我咁講笑咗笑：「唔關你事嘅。」

「我仲諗住向妳表白，問妳可唔可以做我女朋友⋯⋯」我窒咗窒，發現自己唔小心講咗出嚟。

我望一望呀Man只見佢嘅眼神有啲迷蒙，嘴角有啲上揚。見佢好似無咩反應，我就慢慢咁靠近佢。

呀Man亦慢慢咁靠近我。

我輕輕咁錫呀Man一下，見佢無拒絕，甚至回應我。我就肉緊咁將佢拉入我嘅懷抱熱吻起嚟。

我將呀Man撲倒落梳化到，正當我解開佢衫鈕個陣，忽然佢部電話響起嚟。

佢一見到電話顯示立即清醒話嚟，立即接電話。

一接完電話呀Man口震震咁同我講：「Gary⋯⋯我好似搵到我家姐呀。」

第一部完

出書會有番外 有關家強同魔女嘅故事

《我與魔女生活的everyday》

預計9月出書 到時會推返呢個post

第二部 為《我與貓系女友的甜蜜戀事》

預計下年年頭出文。

下個故事介紹 書面語故事

《無法相交的平衡線》無數次穿越只為了與你相愛

感情最忌就是拖著。

「我們分開比較好。」

「我想我是變心了。」

「妳這是自我感覺良好。」

「我的心不是這樣，真的無分對錯，感情真的不能勉強，你懂嗎？」

這已經是第二十五次穿越，每一次他最後還是出軌走向她。

每次穿越還是分手收場，無論我為他作出多少改變也好。

每次分手都令自己痛到心坎裡，心被活生生撕開，鮮血淋漓。

明明每一次都令自己看清真相，被背叛，親眼睹到一切，親眼見他對她的熱烈追求，他們互相曖昧可是自己還是無法割捨… …

最後我們還是像無法相交的平衡線一樣，變成陌路人。

也許他們本應是一對，如果……如果我比她遲出現，也許他根本不會選擇我。

「妳… …還要回到過去，再跟他相愛一次嗎？」

葉雪瑜苦笑了：「每一次結果都是這樣，最後我發現自己心寒了。」

被背叛了無數次… …最後還是選擇她… …

真的要繼續嗎？

也許感情真的不能勉強… …

只有不愛時才需要一大堆理由。

約年底出文

完得咁突然

支持樓主

雖然有第二部係好
但係真係完得突然咗少少

可能因為過太耐先開po

我覺得最尾飲酒表白嗰part可以詳細同長少少 而加個結局篇好似差緊個重點情節

btw新故一見穿越就load咗去想見你

Tracy家姐係唔係阿man？

下年年頭，姐係要等半年
btw 聽日記得更新紙言，我想由頭睇過，下年年頭睇多次

因為我寫得慢呀
個個故係幾年前諗落宜家先寫

我驚講10月/11月 到時交唔到功課。

新人物 唔關Tracy事

等左咁耐原來差兩三篇就完第一章
樓主你加油啦，到你推post我再返嚟睇

星期五先，但可能有錯字

星期五寫埋幾章外傳就出得書。

出書一定支持

岀書我會買